呢個做運動Plan 可唔可行？(返工撚)

想減肥+瘦面+慢慢練大隻

每日收工後
玩康文署健身室一個鐘

Mon+Tue 全程跑步
Wed+Thu 重訓
Fri 半個鐘跑步 + 半個鐘重訓

呢個做運動Plan 可唔可行？
最重要希望塊面瘦

希望塊面瘦
減到肚腩胃腩

唔係咁簡單架
你應該set 得仔細啲
重訓做咩 有氧又會做咩
同埋唔好一齊做

我覺得最好係星期一至六重訓唔同部位兼跑20-30分鐘，星期日休息

第一 瘦唔瘦到面 係因人而買 有人瘦面先 有人瘦手 腳先 唔知你情況 要一定瘦我到 一定係全面減脂

第二 分開做係好 一日做哂重訓加cardio會事倍功半 有時間既就建議分開2日做 再勁d可以做HIIT 依d消到脂 又少d減肌既運動

第三 減肥 飲食好重要 食夠protein e.g 飲蛋白粉 減碳水 要做到calories deficit 睇下咩係 TEED

先做重訓再做帶氧其實會好d
反而做完重訓再做帶氧可以唔洗做咁耐 15－25分鐘都夠

你肯實行就一定得，plan呢啲野可以慢慢調整

半個鐘跑半個鐘重訓唔太好
然後減肥同增肌係唔能夠同時做
減肥就係飲食重要過運動

實行左先
做左冇壞
join出面D gym冇咁多人又唔洗等機會有效好多

我一星期做2日重訓都減到
不過慢啲，可能一個月1-2kg

不過減肥最重要係飲食
7分飲食3分運動

.

我會星期一二唔跑步 轉做二三頭+腹+hiit 其餘3日重訓腳放最後

利申唔鐘意跑步

目標同你一樣，我如下
一二，重訓
三，休息
四五，重訓
六，有氧
日，休息

重訓日子，胸肩，二頭背脊輪住做，每日都有腰腳環節
*星期四係視乎返工情況同身體恢復調節，未必做足正常時間

重點係飲食，利申無停碳水，不過午餐變咗自己煮雞肉加菜之後明顯瘦快咗皮帶都扣多一格

瘦面去削骨得啦